一人一個戒咖啡嘅方法

我無辦法

我好自然就冇飲

唉

一日唔飲多過兩杯其實有咩問題

好地地戒咩
飲到死嗰日都會飲

唉咁女仔牙黃無法，我又飲啦，打死我算啦

飲完即刻飲啖水
每年洗牙
黃極有個譜

我本身就係有黃，但而加有個咁習慣死多幾錢重

唔飲唔得 牙黃你有冇regularly睇牙醫?

唔得真係要戒

其實無

我已經少咗飲啦，我最近因母親每日日又噪夜又噪，講我呢女仔牙齒咁醜，已經差唔多成功

用飲筒飲咪算囉

咁都得。。